<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="compatibility_lookup_table_horoscopo_com_0">
        <item>Dos personalidades gobernadas por el planeta Marte son susceptibles de topar sus cuernos con frecuencia en combate. Cada uno marca su territorio personal claramente donde se afirma la individualidad de Aries; quién exige el respeto incondicional del otro. La armonía puede reinar solo con la presencia de un poderoso ideal compartido, que actúe como canalizador de sus impresionantes energías en vez de oponerlas. Juntos, ¡pueden generar cosas increíbles! El amor que los une es impulsivo, ardiente e impaciente.</item>
        <item>Uno conduce a la pareja hacia adelante y el otro la estabiliza. Aries se apresura con entusiasmo, mientras que Tauro se toma el tiempo para pensar y reduce la velocidad de las cosas. En la cama, estas diferencias hacen que una relación sea picante y apasionada. Aries encuentra el sentido común necesario y la seguridad con Tauro, mientras que éste se deleita con la espontaneidad y la furia del primero… siempre y cuando Aries no perjudique su rutina diaria muy a menudo o provoque celos.</item>
        <item>¡Una promesa de gran emoción y entretenimiento! Ambos signos están dotados de buen humor y optimismo que los hace compañeros perfectos. Su vida juntos es como una fiesta interminable caracterizada por destellos imaginativos y amistad con los demás. Géminis se adapta fácilmente al exigente carácter de Aries, mientras que Aries encuentra en su pareja una fuente inagotable de aire fresco. La pareja vive el momento, con una preocupación por el mañana casi inexistente. Pero esta improvisación continua no es el material del que están hechos los lazos duraderos.</item>
        <item>Es probable que el sensible, suave y sutil Cáncer se sienta ofendido por la impulsividad a veces brutal del Carnero. Uno adora la familia, el otro se siente cercado por ella. El dinámico Aries resiente el estar atado a casa y el hogar es primordial para Cáncer, quién probablemente se retire con un mal humor prolongado si se siente abandonado. Se necesitaría de mucho compromiso compartido, paciencia y atención para construir esta pareja. Sin embargo, hay que saber, que Aries siempre será el jefe.</item>
        <item>Aries decide, pero las reglas las pone el León. Cada uno debe tener cuidado de no ofender la vanidad del otro, porque los hechos más triviales pueden convertirse en luchas de poder. Sin embargo, el ardor y la pasión que animan a los signos de fuego pueden soldar a ambos en una pareja radiante. Aventura, creatividad y el éxito están en el horizonte. El amor es una cuestión de sensibilidad, deseo y sumisión. Aunque la armonía perfecta requerirá respetar el orgullo de Leo.</item>
        <item>Opuestos virtuales: El Virgo es un trabajador diligente, un compañero fiel y un organizador nato. El brillante Aries carece de compromiso pero tiene dinamismo y a veces puede irritarse bajo la mirada crítica de Virgo. El Carnero dominará la relación, y la imprevisibilidad de su voluntad causará estragos en los planes de Virgo. Pero Virgo le da fortaleza a los impulsos del Carnero y le guía con consejos valiosos. La alquimia de oposición forja una relación constructiva, pero continuamente tensa.</item>
        <item>Dos signos que naturalmente se atraen y se complementan entre sí. El Libra le baja el tono a la furia del Carnero, y redirige su individualismo hacia una asociación cuya conclusión lógica es que el matrimonio es de suma importancia para Libra. Libra cosecha el vigor del Carnero, pero a veces es rechazado por un lenguaje directo. Aries debe tener cuidado de darle a Libra tiempo para expresarse. De lo contrario, el magnetismo que los atrae se puede convertir en repulsión mutua.</item>
        <item>El vínculo entre estos dos signos gobernados por Marte es ardiente, apasionado y con frecuencia tormentoso. La neutralidad no es una opción y la gestión de tales sentimientos extremos puede resultar difícil día a día. La posesividad de Escorpio no tolerará la más mínima infidelidad, el Carnero a menudo sede totalmente a su sensualidad - a menos que se asuste y se le escape. Esta danza conmovedora, en la que cada uno compite por el control, puede ser pasajera o duradera, sublime o terrorífica: no hay término medio.</item>
        <item>Estos dos signos de fuego se elevan con la exaltación compartida hacia ideales ambiciosos y aventuras. El sincero Sagitario pone al Carnero en su lugar si es necesario. La comunicación es fluida entre los dos, lo que limita el daño de un conflicto. La actividad energética y la intimidad es parte de su rutina diaria. Estas dos personas tienen energía sin fin y un apetito por el amor mutuo y la seducción. No habrá nubes en el horizonte, siempre y cuando cada uno acepte que el otro no hará ningún compromiso.</item>
        <item>¿Podría ser que un signo terrenal tan rebelde y práctico fuera alcanzado por el entendimiento? Hablan diferentes idiomas: uno sostenido por sueños, mientras que el otro tiene los pies firmemente en el suelo. Cuando ambos logran reforzar la audacia del Carnero con el espíritu constructivo de la Cabra, pueden lograr grandes cosas. Toma tiempo el domar y conquistar al Capricornio, un proceso que Aries tiende a interrumpir antes de tiempo si no controla su impulsividad. Sin embargo, si el amor de Capricornio llega a madurar, el otro podrá contar con él para siempre.</item>
        <item>Dos individuos que miran hacia el futuro y se entienden instintivamente entre sí y comparten la misma visión del futuro siempre y cuando la libertad de cada uno es respetada. Acuario es inmune al espíritu dominante del Carnero. Pero el desprendimiento del signo de Aire puede frustrar la necesidad de pasión de Aries. Si un interés común favorece la amistad sobre el amor y el Carnero está satisfecho con una relación desapasionada, mientras que el Acuario se beneficie del contacto ardiente con Aries, la relación que construyan será fresca y saludable y beneficiosa.</item>
        <item>Piscis tiene un espíritu efímero y casi solitario que puede provocar las tendencias autoritarias de Aries; ambos signos no se llevan muy bien. Piscis se somete fácilmente a la dominación, ya que está inundado de un mundo interior donde la realidad tiene poco efecto y la vitalidad de Aries ofrece la seguridad necesaria. La pareja funcionará si el Carnero rodea a Piscis con cariño constante. De lo contrario, el pescado buscará en otros lugares, sin ni siquiera darse vuelta para un último adiós.</item>
    </string-array>
    <string-array name="compatibility_lookup_table_horoscopo_com_1">
        <item>Uno conduce a la pareja hacia adelante y el otro la estabiliza. Aries se apresura con entusiasmo, mientras que Tauro se toma el tiempo para pensar y reduce la velocidad de las cosas. En la cama, estas diferencias hacen que una relación sea picante y apasionada. Aries encuentra el sentido común necesario y la seguridad con Tauro, mientras que éste se deleita con la espontaneidad y la furia del primero… siempre y cuando Aries no perjudique su rutina diaria muy a menudo o provoque celos.</item>
        <item>Esta es un pareja sólida leal y sensual, cuyo amor moral y físico está regido por la diosa Venus. Un gusto compartido por el lujo, la cultura, las posesiones hermosas, la naturaleza y la prosperidad material, convence a cada uno que él o ella ha elegido la mejor opción. Nada es accidental, y cada evento es cuidadosamente pensado. A pesar de que la legendaria terquedad del Tauro puede llegar a ser una fuente de conflicto, no hay otros obstáculos a un compromiso sereno y duradero. De hecho, puede incluso ser un poco demasiado tranquilo.</item>
        <item>Géminis es sociable y extrovertido que adora el bullicio de la ciudad; mientras que Tauro es tranquilo, peculiar y rústico. El Toro busca comodidad y tranquilidad, mientras es probable que el teléfono de Géminis siempre esté sonando para su agrado o desagrado. Estas diferencias fundamentales pueden generar malentendidos y conflictos que se pueden ver agravados por la terquedad de Tauro. Pero Tauro puede fácilmente sentirse cautivado por la vivacidad de Géminis. Por otra parte, este último considera que el compañero Tauro proporciona la seguridad y estabilidad de la cual él o ella carece.</item>
        <item>¿Podría ser la pareja ideal? Ambos compañeros son completamente hogareños y disfrutan los placeres simples como la vida en familia, la buena comida, la comodidad y la prosperidad. Cocinan sus propias cenas a la luz de las velas, disfrutan las noches tranquilas a solas y planifican sus inversiones con prudencia ya sean financieras o personales. Virtualmente se garantizan el enriquecimiento mutuo, la comodidad y el apoyo. Constituyen una pareja independiente, un mundo dentro de ellos mismos… ¡siempre y cuando su hogar sea cómodo y agradable!</item>
        <item>Dios los crea y ellos se juntan; estos dos signos tienen mucho en común. En el fondo, son cultos, sensuales, sensibles y artísticos. El contacto recíproco incrementa los talentos de cada uno. Pero el extravagante León puede chocar con el discreto y frugal Toro, y si Leo no controla su egoísmo, la pareja Tauro puede sentirse herida. Esta pareja es apasionada en la intimidad del dormitorio pero no puede sobrevivir a la vida diaria a menos que cada uno se esfuerce permanentemente para adaptarse al otro.</item>
        <item>Dos signos regidos por Tierra que valoran la tranquilidad y la discreción, tiene todos los ingredientes para una historia de amor armoniosa. El ansioso Virgo encuentra tranquilidad en el Toro, mientras que Tauro recibe paz y energía de Virgo. Una caricia, una mirada, un gesto, cada uno vale más que mil palabras cuando se trata de expresar la ternura que los une. Tauro domina para el deleite del aferrado Virgo. Juntos son el poder de la armonía y el profundo poder de la alegría.</item>
        <item>El hecho de que ambos signos son influenciados por el amoroso planeta Venus le da a su relación un punto de vista romántico y sensual. Pero el apetito del sociable Libra por el entretenimiento y la conversación puede ser sofocado por la satisfacción imperturbable del Toro por el hogar. Si el encanto se rompe, Libra despertará a solas. Por otra parte, la desarticulación de Tauro puede repeler al locuaz Libra. Sin embargo; con un poco de flexibilidad y sutileza, si estos dos quieren que su relación dure, ¡durará!</item>
        <item>Existe gran atracción en esta combinación entre dos signos naturalmente reservados, decididos y preocupados por el físico. Existe una gran posibilidad de prosperidad doméstica. Ambos valoran la prosperidad financiera y el trabajo duro. Pero si juntos no viven en perfecta armonía desde un comienzo, la conmoción surgirá de modo inminente. Escorpio, intuitivo y emocional, acumula sentimientos negativos hasta que se ve afectado por la crítica de terceros. Si Tauro no está listo para comprometerse, la tenacidad de Escorpión puede ser insoportable e incluso el Toro puede rendirse. Es el paraíso o el infierno: nada intermedio.</item>
        <item>Uno habita en mundo de los sueños mientras el otro nunca despega hacia la realidad. Uno ama los viajes, los escapes y el cambio, mientras que le otro tenazmente echa raíces y poco a poco construye un verdadero logro. El flexible Sagitario es más adaptable que el obstinado Tauro, porque él o ella utiliza sus poderes de abstracción como una vía de escape. Cada uno vive en un mundo ajeno a la comprensión del otro, por lo cuál un entendimiento real es una posibilidad remota. Es probable que un día, sus diferencias fundamentales salgan a la superficie con la suficiente fuerza para separarlos.</item>
        <item>Signos terrenales valientes y ambiciosos Tauro y Capricornio parecen estar hechos el uno para otro. Ambos aprecian el éxito financiero y comparten el amor por la belleza y las bases tradicionales y duraderas. La ironía de Capricornio encanta al Toro, mientras que la sensualidad de éste último rescata al Capricornio de su pudor natural. Disfruta el hablar y la comunicación entre ellos es excelente. Confían el uno en el otro, con la promesa de nunca ofenderse o traicionarse. Esta podría ser una pareja perfecta.</item>
        <item>El amor a primera vista es probable, pero ¿puede madurar y transformarse en una aventura amorosa eterna? Acuario tiene ansias de libertad y la mirada puesta en el futuro. El posesivo Tauro obtiene sus placeres de valores inalterables como la tierra, la familia y el pasado. Si el presente los une, es poco probable que avancen juntos por el mismo camino y cada uno se inclinará a mantener su propio carácter. Muy pronto el Toro puede sentirse incomprendido, mientras que Acuario sueña con nuevos horizontes… ¡Pero en el amor todo es posible!</item>
        <item>¡Se llevan a la perfección! El poético y sensible Pescado busca la manera de hacer al Toro feliz, a cambio de la ternura y seguridad que necesita. Disfrutan el salir juntos, así como la intimidad en el hogar. Su amor físico tiene química y es espiritual e intenso. El lado práctico del Toro ayuda a Piscis a lograr los proyectos burbujeando en su imaginación; una cualidad que el Tauro necesita para acelerar su monótona vida. La perspectiva de amor es prometedora.</item>
    </string-array>
    <string-array name="compatibility_lookup_table_horoscopo_com_2">
        <item>¡Una promesa de gran emoción y entretenimiento! Ambos signos están dotados de buen humor y optimismo que los hace compañeros perfectos. Su vida juntos es como una fiesta interminable caracterizada por destellos imaginativos y amistad con los demás. Géminis se adapta fácilmente al exigente carácter de Aries, mientras que Aries encuentra en su pareja una fuente inagotable de aire fresco. La pareja vive el momento, con una preocupación por el mañana casi inexistente. Pero esta improvisación continua no es el material del que están hechos los lazos duraderos.</item>
        <item>Géminis es sociable y extrovertido que adora el bullicio de la ciudad; mientras que Tauro es tranquilo, peculiar y rústico. El Toro busca comodidad y tranquilidad, mientras es probable que el teléfono de Géminis siempre esté sonando para su agrado o desagrado. Estas diferencias fundamentales pueden generar malentendidos y conflictos que se pueden ver agravados por la terquedad de Tauro. Pero Tauro puede fácilmente sentirse cautivado por la vivacidad de Géminis. Por otra parte, este último considera que el compañero Tauro proporciona la seguridad y estabilidad de la cual él o ella carece.</item>
        <item>Cuando un signo dual se encuentra con su otro yo, ¡todo puede suceder! Optimistas, comunicativos y repletos de energía, emprenden un vuelo directo por la pista rápida en total armonía. El sentido de humor de Géminis neutraliza los conflictos y la curiosidad natural exalta sus conversaciones. Por otra parte, su fascinación mutua nutre su amor, el cuál se enriquece con la maravillosa imaginación sexual que demuestran. El romanticismo no se encuentra en el menú, aunque ¡si hay muchos platos picosos! El único peligro es su naturaleza variable. Pero siempre y cuando compartan la misma corriente, no hay nada que temer.</item>
        <item>La carretera parece rocosa. Cáncer tiene la esperanza de encontrar un hogar estable y cómodo para crear una familia; Géminis tiene un apetito para el cambio, el peligro y los viajes. Si él o ella se siente libre de ir y venir, podrá apreciar los sentimientos profundos y genuinos del Cangrejo, a cambio, el último ofrece una gran alegría. La sociabilidad de Géminis ayuda al Cangrejo a salir de su caparazón. Pero este último siempre será el primero en querer ir a casa a dormir. Si Géminis puede tener un poco de estabilidad, y Cáncer puede reprimir sus berrinches, van a amarse el uno al otro como se mezcla el Aire con el Agua.</item>
        <item>Ambos aprecian la extravagancia, el deslumbramiento y el resplandor. El Aire de uno alimenta el Fuego del otro. La idea de amor de Leo es magnífica y Géminis puede sentir fascinación con la atención de su pareja. Su curiosidad nunca se satisface y Leo está lleno de sorpresas. Una indicación útil para Géminis sería el tener presente el orgullo de Leo y el no despertar su cólera. Las indicaciones útiles para Leo sería el controlar su carácter posesivo porque Géminis desea ser libre como el Aire. Si se respetan estas prerrogativas, puede surgir un amor colorido y lleno de alegría.</item>
        <item>Ambos signos regidos por el planeta Mercurio, Géminis y Virgo siempre están muy ocupados: mientras uno parlotea, el otro tiene un propósito determinado. Criaturas de razón, pueden pasar horas hablando de su trabajo, sus amigos y sus planes. El modesto Virgo se deja llevar en la intimidad de la habitación, mientras que los fuegos de Géminis tienden a quemar a llama baja. Ambos son naturalmente ansiosos y podrían ya sea tranquilizarse o preocuparse el uno al otro. La clave para ésta pareja tan cerebral consiste en el beneficiarse de las afinidades reales del potencial inagotable de felicidad que pueden llegar a tener.</item>
        <item>Cuando se reúne Aire con Aire, el amor es una brisa. Este alegre y refrescante dúo brilla con optimismo. La sociabilidad de Géminis refuerza la elegancia de Libra. En el mundo exterior, son una pareja danzante graciosa y divertida, dos individuos que se complementan y comprenden el uno al otro a la perfección. Les encanta la comunicación, los paseos, los viajes y las sorpresas. Libra aprecia el vínculo conyugal, pero es lo suficientemente delicado al dejar que Géminis decida por sí mismo. En cualquier caso, su convivencia diaria es una constante alegría que los hace inseparables.</item>
        <item>¡Vaya contraste! El etéreo Géminis y el misterioso Escorpio están destinados a ser una pareja excéntrica que disfruta de sus diferencias. Escorpio es una criatura intensa e intuitiva que confía más en el instinto que en la razón, mientras que Géminis, independiente y orgulloso, buscará una explicación racional para aclarar las cosas. Se desarrollan juntos con armonía en sus propósitos, curiosidad y apetito. Mientras Géminis sea fiel, esta pareja de opuestos puede originar grandes emociones de agonía y éxtasis, especialmente en la intimidad.</item>
        <item>Aire y Fuego forman un buen equipo. A Géminis le agrada el tino de Sagitario, en tanto que éste se siente atraído por este compañero imparcial. Probablemente la pareja lleve una vida social emocionante, rodeada de una gran cantidad de amigos. Pueden probar todas las formas de amor. Sus conversaciones pueden convertirse en charlas sobre planes de grandes y jugosos viajes disipando el aburrimiento. La pareja puede irradiar un sentimiento fresco y jovial de indiferencia, lo cuál atrae una gran cantidad de amistades con quienes compartir su tiempo y su felicidad.</item>
        <item>Inicialmente ésta podría ser una mala combinación. El trabajador y ambicioso Capricornio choca con el jovial y despreocupado Géminis. Pero Capricornio da al mercurial Géminis cierta seguridad que le es necesaria, sobre todo económicamente; mientras que Géminis se vuelve un mago al conjurar las preocupaciones de Capricornio. Si el amor existe, la adaptabilidad de Géminis será la herramienta perfecta para mantener al Capricornio cerca. Éste/a sabe que ésta es una pareja que no le abandonará nunca, ¡y eso de verdad cuenta!</item>
        <item>La capacidad de Acuario para dedicarse en cuerpo y alma a la causa de la justicia atrae el respeto y amor de Géminis, quién se arriesgará para conquistar este singular amor. Una vez que los dos signos de Aire están unidos, se fusionarán en un placer compartido en acción, entusiasmo y rebelión contra convenciones pomposas. Juntos creen que la vida les entrega el derecho a la libertad e independencia. Nada los puede detener o separar. Amigos así como amantes, unirán sus almas para hacer de sus vidas una obra maestra, una gran y emocionante aventura.</item>
        <item>Piscis nada en aguas profundas, mientras que Géminis habita en los aires. El primero es un ser contemplativo y solitario, mientras que el segundo disfruta las discusiones. Piscis busca un amor absoluto e intensidad emocional. Si Géminis puede dilatar su imaginación para conseguir el compromiso emocional que le parece ajeno a él o ella, la pareja puede experimentar una notable unión espiritual. Comparten el gusto por la libertad, el pez explora su imaginario mundo y Géminis anhela una oportunidad para demostrar carisma en el mundo externo. Juntos, pueden embarcarse en un largo viaje o despedirse antes de separarse.</item>
    </string-array>
    <string-array name="compatibility_lookup_table_horoscopo_com_3">
        <item>Es probable que el sensible, suave y sutil Cáncer se sienta ofendido por la impulsividad a veces brutal del Carnero. Uno adora la familia, el otro se siente cercado por ella. El dinámico Aries resiente el estar atado a casa y el hogar es primordial para Cáncer, quién probablemente se retire con un mal humor prolongado si se siente abandonado. Se necesitaría de mucho compromiso compartido, paciencia y atención para construir esta pareja. Sin embargo, hay que saber, que Aries siempre será el jefe.</item>
        <item>¿Podría ser la pareja ideal? Ambos compañeros son completamente hogareños y disfrutan los placeres simples como la vida en familia, la buena comida, la comodidad y la prosperidad. Cocinan sus propias cenas a la luz de las velas, disfrutan las noches tranquilas a solas y planifican sus inversiones con prudencia ya sean financieras o personales. Virtualmente se garantizan el enriquecimiento mutuo, la comodidad y el apoyo. Constituyen una pareja independiente, un mundo dentro de ellos mismos… ¡siempre y cuando su hogar sea cómodo y agradable!</item>
        <item>La carretera parece rocosa. Cáncer tiene la esperanza de encontrar un hogar estable y cómodo para crear una familia; Géminis tiene un apetito para el cambio, el peligro y los viajes. Si él o ella se siente libre de ir y venir, podrá apreciar los sentimientos profundos y genuinos del Cangrejo, a cambio, el último ofrece una gran alegría. La sociabilidad de Géminis ayuda al Cangrejo a salir de su caparazón. Pero este último siempre será el primero en querer ir a casa a dormir. Si Géminis puede tener un poco de estabilidad, y Cáncer puede reprimir sus berrinches, van a amarse el uno al otro como se mezcla el Aire con el Agua.</item>
        <item>Dos mitades de un todo romántico influenciado por la Luna, tejen un capullo alrededor de sí mismos y de la familia que ya tienen, o sueñan con tener. Esta armonía exterior se basa en una necesidad visceral de las emociones intensas, la fusión de los cuerpos y la unión profunda. La personalidad de Cáncer, vuelta hacia el pasado, a veces es infeliz en el presente. Indulgencia, ternura y perdón son las claves de los estados de ánimo cambiantes de este signo de Agua. Si la pareja se separa, cada mitad se desviará como alma en pena, hasta que un nuevo amor ofrezca un ascensor.</item>
        <item>Las mareas de la Luna y el fuego del Sol… Una extraña alianza dominada por la fuerte personalidad del León. Leo deslumbra, gasta, adora. Si el individuo Cáncer es demasiado maternal, muy vigilante sobre el presupuesto familiar, o demasiado crítico de la extravagancia del León, este último puede sentirse sofocado de la misma manera en cómo el Agua apaga al Fuego. Pero la generosidad de Leo debe encantar a cualquier nativo de Cáncer. En casa, el León lleva a cabo su papel con majestuosidad, deleitando al tímido Cangrejo.</item>
        <item>Esta pareja irradia con una tranquila aura de armonía. Las habilidades organizativas de Virgo tranquilizar la ansiedad del Cangrejo; mientras que el segundo provee a Virgo con amor e imaginación. El devoto y obediente signo de Tierra nunca será lo suficientemente perverso para agotar la paciencia de Cáncer. Los estados de ánimo infantiles del hijo de la Luna son tolerados y persuadidos a un nuevo terreno menos resbaladizo con paciencia y racionalidad al entorno afectivo que Cáncer anhela. Juntos, comparten una vida ordenada y tranquila, pero nunca aburrida. Simplemente se aman con ternura y gracia.</item>
        <item>No hay duda de que el hijo de la Luna está encantado con el sentido de armonía y generosidad de Libra. Pero es probable que las diferencias en estilo de vida se conviertan en obstáculos insalvables desde el principio. El casero y maternal Cáncer no tolera el remolino de fiestas y diversión de Libra. Libra se nutre de compañía, entusiasmo y comunicación en redes y relaciones con otras personas. Si Cáncer no puede ampliar sus horizontes sociales; la incomprensión, la irritación y la frustración surgirán.</item>
        <item>Dos signos de agua dominados por la sensualidad… ¡es probable que su vida sexual sea emocionante! Pero, ¿es suficiente? Cáncer y Escorpio comparten un deseo común. Ambos quieren establecerse, afirman ser monógamos e instintivamente sienten las emociones del otro. Ambos se sienten cómodos en el reino del silencio. Sin embargo, la rudeza de Escorpio puede a veces causar el retroceso de Cáncer y los cambios de humor de Cáncer pueden ser difíciles para Escorpión. Por otra parte, el egoísmo arrogante de Escorpión puede marchitar hasta el amor más fuerte que Cáncer puede tener. Si perduran, su amor será una sinfonía.</item>
        <item>Agua y Fuego, el ermitaño y el trotamundos, el catedrático y el soñador… Viven en mundos diferentes, pero el amor es una embarcación intersideral. Cáncer disfruta escuchando a Sagitario describir un viaje, pero es posible que nunca se anime a ponerse una mochila y emprender una aventura verdadera. Por otra parte, las preferencias intelectuales y físicas de un Sagitario pueden dificultarle a él o ella tocar la fibra sensible de un Cáncer. Vale la pena intentarlo, pero puede ser complicado alcanzar cierta armonía.</item>
        <item>Es bastante probable que esta unión de talentos produzca armonía. Cáncer disfruta cuidando el hogar y a los niños, mientras que Capricornio sale al mundo para ganar el sustento familiar. Cada uno ayuda a lograr sus ambiciones, en reinos que son perfectamente complementarios. La personalidad de Saturno se beneficia a partir de la intuición de Cáncer y el hijo de la Luna aprecia la capacidad de Capricornio para lograr la seguridad financiera. Dedican tiempo a amarse, comprenderse y acariciarse. Un matrimonio convencional ideal, feliz y unido de por vida.</item>
        <item>La racionalidad fría de Acuario altera al sentimental hijo de la Luna, quién anhela emociones intensas. Estos dos signos son tan ajenos el uno al otro, que su relación prácticamente desarrolla una reacción alérgica al contacto. Acuario valora la realidad, Cáncer sólo confía en la intuición. Pronto, el malentendido se instala ampliando la brecha en la pareja. En esta lucha, el corazón roto es siempre el del hijo de la Luna. Se necesita precaución para proceder a arriesgarse en ésta relación: las estrellas desaprueban cualquier unión de estos dos signos.</item>
        <item>Cuando estos dos signos de Agua circulan juntos, pronto la Luna pasa por la órbita de Neptuno. Cáncer y Piscis intuitivamente se comprenden y enfrentan la sensibilidad del otro con respeto, cuidado y delicadeza. Probablemente sus personalidades se fusionen. En cuanto al amor físico, entregan sus almas para el deleite mutuo. Renuentes a las pugnas por el poder, silenciosamente respetan la soledad del otro y casi no necesitan levantar la voz. El pragmático Cáncer puede sacudirle la monotonía al soñador Piscis en cuanto a sus tareas de la vida cotidiana. Si este último está dispuesto a echar raíces, les espera una total armonía.</item>
    </string-array>
    <string-array name="compatibility_lookup_table_horoscopo_com_4">
        <item>Aries decide, pero las reglas las pone el León. Cada uno debe tener cuidado de no ofender la vanidad del otro, porque los hechos más triviales pueden convertirse en luchas de poder. Sin embargo, el ardor y la pasión que animan a los signos de fuego pueden soldar a ambos en una pareja radiante. Aventura, creatividad y el éxito están en el horizonte. El amor es una cuestión de sensibilidad, deseo y sumisión. Aunque la armonía perfecta requerirá respetar el orgullo de Leo.</item>
        <item>Dios los crea y ellos se juntan; estos dos signos tienen mucho en común. En el fondo, son cultos, sensuales, sensibles y artísticos. El contacto recíproco incrementa los talentos de cada uno. Pero el extravagante León puede chocar con el discreto y frugal Toro, y si Leo no controla su egoísmo, la pareja Tauro puede sentirse herida. Esta pareja es apasionada en la intimidad del dormitorio pero no puede sobrevivir a la vida diaria a menos que cada uno se esfuerce permanentemente para adaptarse al otro.</item>
        <item>Ambos aprecian la extravagancia, el deslumbramiento y el resplandor. El Aire de uno alimenta el Fuego del otro. La idea de amor de Leo es magnífica y Géminis puede sentir fascinación con la atención de su pareja. Su curiosidad nunca se satisface y Leo está lleno de sorpresas. Una indicación útil para Géminis sería el tener presente el orgullo de Leo y el no despertar su cólera. Las indicaciones útiles para Leo sería el controlar su carácter posesivo porque Géminis desea ser libre como el Aire. Si se respetan estas prerrogativas, puede surgir un amor colorido y lleno de alegría.</item>
        <item>Las mareas de la Luna y el fuego del Sol… Una extraña alianza dominada por la fuerte personalidad del León. Leo deslumbra, gasta, adora. Si el individuo Cáncer es demasiado maternal, muy vigilante sobre el presupuesto familiar, o demasiado crítico de la extravagancia del León, este último puede sentirse sofocado de la misma manera en cómo el Agua apaga al Fuego. Pero la generosidad de Leo debe encantar a cualquier nativo de Cáncer. En casa, el León lleva a cabo su papel con majestuosidad, deleitando al tímido Cangrejo.</item>
        <item>¡Ésta es una pareja deslumbrante! Distinción, elegancia, generosidad, talento, importancia social… lo tienen todo. Juntos brillan, expresan su pasión con desenfado y gastan dinero sin moderación. Pero cada compañero en esta suntuosa pareja debería elegir un reino diferente porque no es probable que disfruten el poder compartido. Ningún sistema solar tiene lugar para dos Soles. Y el espíritu conquistador de Leo no se compromete. Si cada cual respeta el orgullo del otro, esta pareja puede alcanzar grandes logros.</item>
        <item>¿Puede la elegancia admitir rivalidad? Sólo en este caso; en el que dos reyes estén implicados. Uno de los compañeros es brillante, el otro, refinado. El metódico e intelectual Virgo a veces puede ser irritado por la necesidad de Leo de brillar. O exhalando un suspiro, podría felizmente someterse a reinar en la magnificencia y extravagancia del León. A cambio, Virgo recibe el inalienable, intenso y generoso amor, que se tiñe de erotismo tórrido. Para lograr que el placer dure, Virgo debe superar su enorme ansiedad y satisfacer los deseos del León.</item>
        <item>Elocuentes, artísticos y honestos, estos dos signos comparten muchos criterios y se adaptan fácilmente. El individuo Libra, irremediablemente endeble, adoptará la determinación del León si le parece justo. Leo le cumple todos sus deseos a Libra, rozándole de la manera correcta y expresándole su amor sin límites, sobre todo en el sentido físico. Amigos y amantes, Leo y Libra obtienen fuerza el uno del otro para desfilar espléndidamente con dignidad y gracia a través del mundo exterior. Su amor es un dispositivo inteligente.</item>
        <item>Esta pareja, cuando alcanza la madurez y con cierta guía, puede ganar el premio de la pasión. Leo y Escorpión sostienen una contienda, unidos al filo de la navaja. El emocional Leo se siente ofendido con la descortesía del Escorpio. A su vez, Escorpio oculta sus sentimientos íntimos detrás de impulsos carnales. La tensión y el desafío definen esta relación. Cada uno de ellos está dotado de una capacidad infinita para herir y consolar al otro, y los dos pueden oscilar continuamente entre la tormenta y el deleite. Es probable que ambas personalidades estén destinadas a chocar, a menos que también reine la indulgencia y la tolerancia. Pero el egoísmo puede vencerlos.</item>
        <item>Los signos de Fuego, Leo y Sagitario, persiguen las mismas metas y pueden prosperar al complementar sus fortalezas en lugar de competir. Optimistas, generosos y románticos, ambos se comprenden y aman con pasión y ternura. Se dejan llevar al máximo por los placeres mundanos, se ríen con desenfado y se estimulan. Las críticas de Sagitario en ocasiones pueden herir los sentimientos de Leo, pero muy pronto se perdonan. El León es consciente de su complicidad sagrada con el Arquero-Centauro. Juntos alcanzan la máxima felicidad.</item>
        <item>En un principio, parece una combinación difícil. Estos dos signos sociables a menudo se reúnen en fiestas y eventos sociales, pero rara vez cruzan el umbral de la intimidad. La aridez de Capricornio es casi incapaz de acomodar el sentimentalismo efusivo y romanticismo de Leo. Aunque el León disfruta del humor de Capricornio, la independencia y autosuficiencia de éste puede despertar su ira. Por otra parte, el gasto extravagante del León es contrario a las políticas de vida del Saturnino. Si cada uno se traga su orgullo, ésta extraña pareja puede tener éxito.</item>
        <item>El individualista Acuario desconcierta al apasionado Leo. El primero se siente fascinado por el futuro y la innovación, en tanto que el último hará todo lo posible para adoptar cualquier tendencia que predomine en la actualidad. Una vez que aceptan sus diferencias, la pareja puede funcionar como un aparato que consta de dos partes. Sin embargo, sus definiciones de amor son radicalmente opuestas: el León necesita raciones generosas de romanticismo y sentimentalismo, mientras que Acuario rara vez admite su lado emocional. Este último puede pensar, actuar y experimentar, pero siempre desde lejos y sin un compromiso sentimental.</item>
        <item>Ambos se sienten emocionados por un amor incondicional y su jardín sexual secreto dará frutos deliciosos. Sin embargo, Piscis, desapegado a las cosas materiales, puede darle poca importancia a los regalos del León. Su estilo de vida suntuoso y carácter autoritario puede hacer que surja resistencia. Piscis no se rendirá; al contrario, se retirará a su mundo interior, indiferente al estrepitoso oleaje de la superficie. Leo, abandonado, puede sentirse profundamente herido. Sin embargo, si Piscis se queda al lado del Leo, puede ser señal de que éste último perciba una satisfacción emocional verdadera, y viceversa.</item>
    </string-array>
    <string-array name="compatibility_lookup_table_horoscopo_com_5">
        <item>Opuestos virtuales: El Virgo es un trabajador diligente, un compañero fiel y un organizador nato. El brillante Aries carece de compromiso pero tiene dinamismo y a veces puede irritarse bajo la mirada crítica de Virgo. El Carnero dominará la relación, y la imprevisibilidad de su voluntad causará estragos en los planes de Virgo. Pero Virgo le da fortaleza a los impulsos del Carnero y le guía con consejos valiosos. La alquimia de oposición forja una relación constructiva, pero continuamente tensa.</item>
        <item>Dos signos terrenales que valoran la tranquilidad y la discreción; tienen todos los ingredientes para una historia de amor armoniosa. El ansioso Virgo encuentra seguridad en el establecido Toro, mientras que Tauro recibe la paz y la energía necesaria de Virgo. Una caricia, una mirada, un gesto: cada uno vale más que mil palabras cuando se trata de expresar la ternura que los une. Tauro domina, lo que le encanta al aferrado Virgo. El poder de la armonía es el poder de la felicidad.</item>
        <item>Ambos signos regidos por el planeta Mercurio, Géminis y Virgo siempre están muy ocupados: mientras uno parlotea, el otro tiene un propósito determinado. Criaturas de razón, pueden pasar horas hablando de su trabajo, sus amigos y sus planes. El modesto Virgo se deja llevar en la intimidad de la habitación, mientras que los fuegos de Géminis tienden a quemar a llama baja. Ambos son naturalmente ansiosos y podrían ya sea tranquilizarse o preocuparse el uno al otro. La clave para ésta pareja tan cerebral consiste en el beneficiarse de las afinidades reales del potencial inagotable de felicidad que pueden llegar a tener.</item>
        <item>Esta pareja irradia con una tranquila aura de armonía. Las habilidades organizativas de Virgo tranquilizar la ansiedad del Cangrejo; mientras que el segundo provee a Virgo con amor e imaginación. El devoto y obediente signo de Tierra nunca será lo suficientemente perverso para agotar la paciencia de Cáncer. Los estados de ánimo infantiles del hijo de la Luna son tolerados y persuadidos a un nuevo terreno menos resbaladizo con paciencia y racionalidad al entorno afectivo que Cáncer anhela. Juntos, comparten una vida ordenada y tranquila, pero nunca aburrida. Simplemente se aman con ternura y gracia.</item>
        <item>¿Puede la elegancia admitir rivalidad? Sólo en este caso; en el que dos reyes estén implicados. Uno de los compañeros es brillante, el otro, refinado. El metódico e intelectual Virgo a veces puede ser irritado por la necesidad de Leo de brillar. O exhalando un suspiro, podría felizmente someterse a reinar en la magnificencia y extravagancia del León. A cambio, Virgo recibe el inalienable, intenso y generoso amor, que se tiñe de erotismo tórrido. Para lograr que el placer dure, Virgo debe superar su enorme ansiedad y satisfacer los deseos del León.</item>
        <item>¿Una pareja Narcisista? Este par de idénticos individuos pueden ser genios para los negocios, pero es probable que la satisfacción emocional no sea tan importante para ellos. En conjunto, crean una sobredosis de prudencia, modestia y sentido del deber. Sin embargo, si ambos logran subirle a la ternura, los dos Virgo se comunicarán bien. Comparten una pasión singular por el trabajo y el sentido común que los libera de muchos obstáculos sentimentales y triviales. Ambos aman las actividades intelectuales y felizmente puede pasar el día leyendo o escribiendo. ¿Pero cuál sería el propósito del amor en éste caso?</item>
        <item>Estos dos signos emocionales puedan entablar un entendimiento intelectual. Les gusta estar juntos para discutir, trabajar o asistir a eventos sociales. Ambos han sido bendecidos con gracia y tacto. Del Libra, Virgo obtiene el entusiasmo que a veces cae en él o ella, pero puede llegar a criticar al otro por su interminable necesidad de encantar a los demás. En cuanto al Libra, es susceptible a aburrirse. Es probable que el Virgo trabaje tanto que tenga poco tiempo para el amor. Esta pareja no es fácil de construir, pero podría prosperar una vez que un vínculo se haya formado.</item>
        <item>Mientras Virgo le ponga más pruebas al misterioso Escorpión, más sorpresas se encontrará. Pero las muestras de confianza de Escorpión distancian las ansiedades de Virgo. Además, el Escorpión puede despertar el frenesí inesperado de intensidad emocional en Virgo, sobre todo en la cama. Estos dos signos tienen mucho que aprender el uno del otro. Pueden observar, comprender y respetar sus respectivas partes privadas mutuamente: uno está dedicado al misterio y el otro a los negocios. El celoso Escorpio encontrará que Virgo es infaliblemente leal y fiel.</item>
        <item>Requerirá de trabajo, pero puede funcionar. El carácter independiente de cada uno, el reservado Virgo y el exuberante Sagitario, podría impedir todo entendimiento. El primero en lanzarse es el optimista y ambicioso Sagitario, mientras que Virgo ansiosamente se retira con cuidado para evitar peligro tanto como le sea posible. Esta pareja puede funcionar como una unidad complementaria. El tacto de Virgo puede compensar la sinceridad de Sagitario, y el entusiasmo de Sagitario puede desterrar la angustia de Virgo. Pero las diferencias básicas son difíciles de superar y esta pareja a menudo tiene éxito sólo por un esfuerzo de voluntad implacable.</item>
        <item>Estos dos signos de Tierra comparten los valores del trabajo duro, el progreso social y la seguridad financiera. A pesar de que su amor puede ser un poco árido, son hábiles para subir la escala social en conjunto y se sostienen mutuamente a través del gran esfuerzo y con lealtad inquebrantable. Virgo inspira a Capricornio y lo diverge de su serio mundo; Capricornio calma a Virgo, proveyéndole de todas las necesidades materiales y liberando su genio. Si es que existiera la pareja perfecta, sería ésta.</item>
        <item>El único césped que estos dos signos pueden compartir es el intelectual. El tradicional y metódico Virgo entra en pánico en la ausencia de familiaridad y rutina; el Acuario se dedica a la derogación de la rutina y a la modernización del mundo. Del mismo modo, en el terreno emocional, Virgo busca certeza, mientras que Acuario anhela lo impredecible. La frialdad de Acuario le molesta el devoto Virgo, quién podría llegar a reprocharle hasta por un defecto interno. El mantener ésta pareja viva será un reto para ambas partes. Sin embargo, en el amor todo es posible.</item>
        <item>La imaginación poética de Piscis provee el alivio necesario al sentido común del Virgo; ampliando sus horizontes que de otro modo serían monótonos. Estos dos individuos comparten una apertura de mente que podría fomentar el descubrimiento, y podrían encontrar la manera de ser felices. El Piscis puede sentir los deseos de Virgo intuitivamente, lo que es ideal para su vida sexual. Si el Virgo respeta las misteriosas profundidades internas del pescado recibirá grandes recompensas de Piscis. Un sentido específico hacia el amor es un regalo que ambos poseen.</item>
    </string-array>
    <string-array name="compatibility_lookup_table_horoscopo_com_6">
        <item>Dos signos que naturalmente se atraen y se complementan entre sí. El Libra le baja el tono a la furia del Carnero, y redirige su individualismo hacia una asociación cuya conclusión lógica es que el matrimonio es de suma importancia para Libra. Libra cosecha el vigor del Carnero, pero a veces es rechazado por un lenguaje directo. Aries debe tener cuidado de darle a Libra tiempo para expresarse. De lo contrario, el magnetismo que los atrae se puede convertir en repulsión mutua.</item>
        <item>El hecho de que ambos signos son influenciados por el amoroso planeta Venus le da a su relación un punto de vista romántico y sensual. Pero el apetito del sociable Libra por el entretenimiento y la conversación puede ser sofocado por la satisfacción imperturbable del Toro por el hogar. Si el encanto se rompe, Libra despertará a solas. Por otra parte, la desarticulación de Tauro puede repeler al locuaz Libra. Sin embargo; con un poco de flexibilidad y sutileza, si estos dos quieren que su relación dure, ¡durará!</item>
        <item>Cuando se reúne Aire con Aire, el amor es una brisa. Este alegre y refrescante dúo brilla con optimismo. La sociabilidad de Géminis refuerza la elegancia de Libra. En el mundo exterior, son una pareja danzante graciosa y divertida, dos individuos que se complementan y comprenden el uno al otro a la perfección. Les encanta la comunicación, los paseos, los viajes y las sorpresas. Libra aprecia el vínculo conyugal, pero es lo suficientemente delicado al dejar que Géminis decida por sí mismo. En cualquier caso, su convivencia diaria es una constante alegría que los hace inseparables.</item>
        <item>No hay duda de que el hijo de la Luna está encantado con el sentido de armonía y generosidad de Libra. Pero es probable que las diferencias en estilo de vida se conviertan en obstáculos insalvables desde el principio. El casero y maternal Cáncer no tolera el remolino de fiestas y diversión de Libra. Libra se nutre de compañía, entusiasmo y comunicación en redes y relaciones con otras personas. Si Cáncer no puede ampliar sus horizontes sociales; la incomprensión, la irritación y la frustración surgirán.</item>
        <item>Elocuentes, artísticos y honestos, estos dos signos comparten muchos criterios y se adaptan fácilmente. El individuo Libra, irremediablemente endeble, adoptará la determinación del León si le parece justo. Leo le cumple todos sus deseos a Libra, rozándole de la manera correcta y expresándole su amor sin límites, sobre todo en el sentido físico. Amigos y amantes, Leo y Libra obtienen fuerza el uno del otro para desfilar espléndidamente con dignidad y gracia a través del mundo exterior. Su amor es un dispositivo inteligente.</item>
        <item>Estos dos signos emocionalmente remotos puedan entablar un entendimiento intelectual. Les gusta estar juntos para discutir, trabajar o asistir a eventos sociales. Ambos han sido bendecidos con la gracia y el tacto. Del Libra, Virgo deriva el entusiasmo que a veces le falla, pero puede llegar a criticarlo por su interminable necesidad de encantar. En cuanto a Libra, él/ella es susceptible a aburrirse. Por lo general, la pareja Virgo trabaja tan duro que tiene poco tiempo para el amor. Esta pareja no es fácil de construir, pero puede desarrollarse una vez que un vínculo se ha formado.</item>
        <item>A medida que se miden el uno al otro, ambos perciben sus defectos, que simplemente no pueden corregir ya que son idénticos al del otro. Su relación se hincha de superficialidad, ya que Libra se reúsa a explorar emociones profundas. Pero la pareja se alimenta de sus cualidades glamorosas y mundanas. ¿Qué sucede después de que los invitados de retiran? Estos dos individuos se aman sin buscar una verdadera unión, sin manifestar emociones de afecto y están perfectamente satisfechos con una vida orientada a eventos sociales. Hay que tener en cuenta que la infidelidad es muy posible.</item>
        <item>Esta combinación inusual de Agua y Aire puede generar lo mejor o lo peor. La gracia intelectual de Libra se nutre de la profundidad emocional de Escorpio y viceversa. La elocuencia de Libra puede sacar a Escorpión de su silencio y facilitar sus esfuerzos para hacer nuevos contactos, aunque éste último todavía necesitará períodos de soledad para reanudar sus viejos patrones de comportamiento. La preocupación de Libra sobre el compromiso es compatible con la posesividad de Escorpión. Su viaje por la vida juntos puede ser largo y apasionado. Esta es una unión de luz y oscuridad.</item>
        <item>El encuentro de dos mentes tan optimistas debería llevar directo a la felicidad. Juntos, disfrutan de la elaboración de planes, la consolidación de su importancia social, y embarcarse en viajes de aventura. Libra se inclina hacia el matrimonio, pero Sagitario no se lanza temeroso de perder su independencia. Sin embargo, si el último puede convencerse de que el matrimonio no limite su libertad, el matrimonio pronto será consolidado. La pareja, rodeada de un mar de amigos, llevará a cabo sus sueños y ambiciones compartidos dotados de sentido común y la racionalidad suficiente para llevarlas a cabo.</item>
        <item>Ambos valoran una vida familiar y equilibrada, intercalada acontecimientos sociales en los que la gracia de Libra atrae admiración, mientras que el ambicioso Capricornio hace contactos profesionales útiles. Sin embargo, Libra es susceptible de estar en desacuerdo con el concepto del amor de Capricornio. Este último está tan ocupado con su carrera que las necesidades emocionales de una pareja no son consideradas indispensables. Su amor puede marchitarse en este clima árido. Tal pareja pronto se desune con cada uno de ellos habitando un universo paralelo, a años luz uno del otro.</item>
        <item>Cuando esta pareja funciona, prospera como una amistad o como una pasión, y crece día con día. Ambos individuos son extrovertidos y valoran una vida social y ocupada, así como frecuentes encuentros y debate intelectuales. Libra mira los asuntos pasados y ya tratados con satisfacción, mientras que la mirada de Acuario se fija hacia el futuro. Sin embargo, el Venusino tendrá que ser paciente, porque Acuario es a menudo frío y temeroso al compromiso. Su libertad es demasiado preciosa; el mundo exterior parece ofrecer más entretenimiento que la intimidad. ¡Pero vale la pena intentarlo!</item>
        <item>Un placer compartido en la cultura, el arte y la literatura le da a este dúo Aire / Agua una atracción mutua definida. Pero la brecha entre ellos puede pronto llegar a crecer y dificultar la comprensión. Ambos deben de estar alerta a este hecho. Un Piscis necesita dosis regulares de soledad, mientras que Libra no puede prosperar sin la admiración de los demás. Si cada uno respeta estas básicas diferencias, Libra puede traerle a Piscis un pragmatismo ajeno a su mundo abstracto. A cambio, Piscis proporciona su rica imaginación - siempre y cuando su pareja no la indague con demasiada insistencia.</item>
    </string-array>
    <string-array name="compatibility_lookup_table_horoscopo_com_7">
        <item>El vínculo entre estos dos signos gobernados por Marte es ardiente, apasionado y con frecuencia tormentoso. La neutralidad no es una opción y la gestión de tales sentimientos extremos puede resultar difícil día a día. La posesividad de Escorpio no tolerará la más mínima infidelidad, el Carnero a menudo sede totalmente a su sensualidad - a menos que se asuste y se le escape. Esta danza conmovedora, en la que cada uno compite por el control, puede ser pasajera o duradera, sublime o terrorífica: no hay término medio.</item>
        <item>Existe gran atracción en esta combinación entre dos signos naturalmente reservados, decididos y preocupados por el físico. Existe una gran posibilidad de prosperidad doméstica. Ambos valoran la prosperidad financiera y el trabajo duro. Pero si juntos no viven en perfecta armonía desde un comienzo, la conmoción surgirá de modo inminente. Escorpio, intuitivo y emocional, acumula sentimientos negativos hasta que se ve afectado por la crítica de terceros. Si Tauro no está listo para comprometerse, la tenacidad de Escorpión puede ser insoportable e incluso el Toro puede rendirse. Es el paraíso o el infierno: nada intermedio.</item>
        <item>¡Vaya contraste! El etéreo Géminis y el misterioso Escorpio están destinados a ser una pareja excéntrica que disfruta de sus diferencias. Escorpio es una criatura intensa e intuitiva que confía más en el instinto que en la razón, mientras que Géminis, independiente y orgulloso, buscará una explicación racional para aclarar las cosas. Se desarrollan juntos con armonía en sus propósitos, curiosidad y apetito. Mientras Géminis sea fiel, esta pareja de opuestos puede originar grandes emociones de agonía y éxtasis, especialmente en la intimidad.</item>
        <item>Dos signos de agua dominados por la sensualidad… ¡es probable que su vida sexual sea emocionante! Pero, ¿es suficiente? Cáncer y Escorpio comparten un deseo común. Ambos quieren establecerse, afirman ser monógamos e instintivamente sienten las emociones del otro. Ambos se sienten cómodos en el reino del silencio. Sin embargo, la rudeza de Escorpio puede a veces causar el retroceso de Cáncer y los cambios de humor de Cáncer pueden ser difíciles para Escorpión. Por otra parte, el egoísmo arrogante de Escorpión puede marchitar hasta el amor más fuerte que Cáncer puede tener. Si perduran, su amor será una sinfonía.</item>
        <item>Esta pareja, cuando alcanza la madurez y con cierta guía, puede ganar el premio de la pasión. Leo y Escorpión sostienen una contienda, unidos al filo de la navaja. El emocional Leo se siente ofendido con la descortesía del Escorpio. A su vez, Escorpio oculta sus sentimientos íntimos detrás de impulsos carnales. La tensión y el desafío definen esta relación. Cada uno de ellos está dotado de una capacidad infinita para herir y consolar al otro, y los dos pueden oscilar continuamente entre la tormenta y el deleite. Es probable que ambas personalidades estén destinadas a chocar, a menos que también reine la indulgencia y la tolerancia. Pero el egoísmo puede vencerlos.</item>
        <item>Mientras Virgo le ponga más pruebas al misterioso Escorpión, más sorpresas se encontrará. Pero las muestras de confianza de Escorpión distancian las ansiedades de Virgo. Además, el Escorpión puede despertar el frenesí inesperado de intensidad emocional en Virgo, sobre todo en la cama. Estos dos signos tienen mucho que aprender el uno del otro. Pueden observar, comprender y respetar sus respectivas partes privadas mutuamente: uno está dedicado al misterio y el otro a los negocios. El celoso Escorpio encontrará que Virgo es infaliblemente leal y fiel.</item>
        <item>Esta combinación inusual de Agua y Aire puede generar lo mejor o lo peor. La gracia intelectual de Libra se nutre de la profundidad emocional de Escorpio y viceversa. La elocuencia de Libra puede sacar a Escorpión de su silencio y facilitar sus esfuerzos para hacer nuevos contactos, aunque éste último todavía necesitará períodos de soledad para reanudar sus viejos patrones de comportamiento. La preocupación de Libra sobre el compromiso es compatible con la posesividad de Escorpión. Su viaje por la vida juntos puede ser largo y apasionado. Esta es una unión de luz y oscuridad.</item>
        <item>Una de las combinaciones más eróticas posibles, el dúo Escorpio se une con gran entusiasmo en la profundidad de emociones compartidas. Ambos están dotados con un poder intuitivo extremo, presienten las necesidades de cada uno sin hablar, se comunican en un idioma personal íntimo y profundamente acuático. El único peligro del que deben ser conscientes es su carácter posesivo, que puede destruir la felicidad. Cuando se despiertan los celos, pueden llegar a espiarse el uno al otro y angustiarse con absoluta aflicción. Si tan sólo esta pareja de Escorpio pudiera vivir a solas en alguna isla desierta, nada dificultaría su felicidad. ¡Sería el paraíso!</item>
        <item>Los opuestos se atraen y en este caso, la profundidad emocional y misterio de Escorpión son atraídos por la superficialidad y racionalismo de Sagitario. A Sagitario le agradan mucho las charlas vanas, mientras que Escorpio puede pasar horas en silencio, leyendo o simplemente reflexionando. Cuando llega la hora de dormir, Sagitario desea descansar, mientras que Escorpio está listo para dar rienda suelta a su fervorosa sensualidad… A menudo este tipo de pareja se separa a corto plazo, después de que las batallas épicas acaban con la energía de cada uno. ¡Agotador!</item>
        <item>El Escorpión admira la ambición y la determinación del Capricornio para llegar hasta la cumbre. La realización terrenal de la escalera complementa la intuición acuática del primero. El respeto mutuo y la búsqueda social o mística unen a una pareja animada por el deseo común de seguridad. Su vida sexual es vibrante e intensa. Pero sus peleas por el poder pueden ser igual de apasionadas y cuando pelean, ¡salen chispas! Cada uno de los dos es lo suficientemente necio para comprometerse en lo más mínimo. Si esta pareja evita el conflicto, llegará lejos.</item>
        <item>Acuario evade el compromiso emocional, mientras que Escorpio tiene una fe ciega en el mismo y se siente confundido debido a la indiferencia de su pareja. Acuario se define a sí mismo como uno de los espíritus más libres, mientras Escorpio considera que el amor es una posesión en cuerpo y alma. Sin embargo, esta pareja puede formar una relación satisfactoria para ambos, siempre que no se despierten los celos de Plutón. Se respetan y comparten un anhelo por experiencias extraordinarias. Cuando la tensión crece, cada uno puede refugiarse en su propio mundo hasta que ésta se desvanezca. La intuición y destreza ayudan a que ésta pareja sobreviva.</item>
        <item>Sensibles e instintivos, Escorpio y Piscis poseen una afinidad recíproca que rara vez se encuentra en el Zodíaco. Pueden dedicarse el uno al otro en cuerpo y alma. Su amor todo lo lleva a cabo, es erótico y a menudo único. Una mirada dice más que mil palabras. La intuición sustituye a la razón. Su mágica unión es inmune a todo, excepto a los celos de Escorpión. Si aparecen, Piscis puede retirarse en la primera ola, ya que aborrece las confrontaciones emocionales y tal sentimiento es más fuerte que su apasionado amor por Escorpión.</item>
    </string-array>
    <string-array name="compatibility_lookup_table_horoscopo_com_8">
        <item>Estos dos signos de fuego se elevan con la exaltación compartida hacia ideales ambiciosos y aventuras. El sincero Sagitario pone al Carnero en su lugar si es necesario. La comunicación es fluida entre los dos, lo que limita el daño de un conflicto. La actividad energética y la intimidad es parte de su rutina diaria. Estas dos personas tienen energía sin fin y un apetito por el amor mutuo y la seducción. No habrá nubes en el horizonte, siempre y cuando cada uno acepte que el otro no hará ningún compromiso.</item>
        <item>Uno habita en mundo de los sueños mientras el otro nunca despega hacia la realidad. Uno ama los viajes, los escapes y el cambio, mientras que le otro tenazmente echa raíces y poco a poco construye un verdadero logro. El flexible Sagitario es más adaptable que el obstinado Tauro, porque él o ella utiliza sus poderes de abstracción como una vía de escape. Cada uno vive en un mundo ajeno a la comprensión del otro, por lo cuál un entendimiento real es una posibilidad remota. Es probable que un día, sus diferencias fundamentales salgan a la superficie con la suficiente fuerza para separarlos.</item>
        <item>Aire y Fuego forman un buen equipo. A Géminis le agrada el tino de Sagitario, en tanto que éste se siente atraído por este compañero imparcial. Probablemente la pareja lleve una vida social emocionante, rodeada de una gran cantidad de amigos. Pueden probar todas las formas de amor. Sus conversaciones pueden convertirse en charlas sobre planes de grandes y jugosos viajes disipando el aburrimiento. La pareja puede irradiar un sentimiento fresco y jovial de indiferencia, lo cuál atrae una gran cantidad de amistades con quienes compartir su tiempo y su felicidad.</item>
        <item>Agua y Fuego, el ermitaño y el trotamundos, el catedrático y el soñador… Viven en mundos diferentes, pero el amor es una embarcación intersideral. Cáncer disfruta escuchando a Sagitario describir un viaje, pero es posible que nunca se anime a ponerse una mochila y emprender una aventura verdadera. Por otra parte, las preferencias intelectuales y físicas de un Sagitario pueden dificultarle a él o ella tocar la fibra sensible de un Cáncer. Vale la pena intentarlo, pero puede ser complicado alcanzar cierta armonía.</item>
        <item>Los signos de Fuego, Leo y Sagitario, persiguen las mismas metas y pueden prosperar al complementar sus fortalezas en lugar de competir. Optimistas, generosos y románticos, ambos se comprenden y aman con pasión y ternura. Se dejan llevar al máximo por los placeres mundanos, se ríen con desenfado y se estimulan. Las críticas de Sagitario en ocasiones pueden herir los sentimientos de Leo, pero muy pronto se perdonan. El León es consciente de su complicidad sagrada con el Arquero-Centauro. Juntos alcanzan la máxima felicidad.</item>
        <item>Requerirá de trabajo, pero puede funcionar. El carácter independiente de cada uno, el reservado Virgo y el exuberante Sagitario, podría impedir todo entendimiento. El primero en lanzarse es el optimista y ambicioso Sagitario, mientras que Virgo ansiosamente se retira con cuidado para evitar peligro tanto como le sea posible. Esta pareja puede funcionar como una unidad complementaria. El tacto de Virgo puede compensar la sinceridad de Sagitario, y el entusiasmo de Sagitario puede desterrar la angustia de Virgo. Pero las diferencias básicas son difíciles de superar y esta pareja a menudo tiene éxito sólo por un esfuerzo de voluntad implacable.</item>
        <item>El encuentro de dos mentes tan optimistas debería llevar directo a la felicidad. Juntos, disfrutan de la elaboración de planes, la consolidación de su importancia social, y embarcarse en viajes de aventura. Libra se inclina hacia el matrimonio, pero Sagitario no se lanza temeroso de perder su independencia. Sin embargo, si el último puede convencerse de que el matrimonio no limite su libertad, el matrimonio pronto será consolidado. La pareja, rodeada de un mar de amigos, llevará a cabo sus sueños y ambiciones compartidos dotados de sentido común y la racionalidad suficiente para llevarlas a cabo.</item>
        <item>Los opuestos se atraen y en este caso, la profundidad emocional y misterio de Escorpión son atraídos por la superficialidad y racionalismo de Sagitario. A Sagitario le agradan mucho las charlas vanas, mientras que Escorpio puede pasar horas en silencio, leyendo o simplemente reflexionando. Cuando llega la hora de dormir, Sagitario desea descansar, mientras que Escorpio está listo para dar rienda suelta a su fervorosa sensualidad… A menudo este tipo de pareja se separa a corto plazo, después de que las batallas épicas acaban con la energía de cada uno. ¡Agotador!</item>
        <item>Una pareja de trotamundos con una aptitud intelectual, vaga por todas partes en búsqueda de aventuras espirituales o físicas con un optimismo inagotable. Exploradores, filósofos y atletas: se pasan la vida explorando y disfrutan una discusión enérgica. En cuanto a establecerse o echar raíces, ninguno de los dos considera dichas metas dignas de preocupación. Estarían felices viviendo con una maleta de por vida; a menudo su hogar es tan sólo un lugar de paso. Pasan una noche ahí y luego parten en búsqueda de nuevos descubrimientos. Pero esta pareja entusiasta y curiosa cuenta con la clave para su propia felicidad.</item>
        <item>Comparten valores como la ambición, el éxito, la amistad y el debate intelectual. Sin embargo, el Sagitario es optimista, mientras que Capricornio es pesimista. El último trabaja porque debe de financiar las actividades de viaje, recreativas o de placer y podría pasar su vida entera en la oficina. Pronto, el Capricornio se irrita con la labia de Sagitario, quien interfiere con su concentración. ¡Sagitario simplemente se da cuenta de que está aburrido/a! Puede que estén juntos por algún tiempo, pero a la larga no se entienden entre sí.</item>
        <item>Dos signos aventureros e intelectuales que comparten numerosas afinidades. El Aire de Acuario aviva el Fuego de Sagitario. Pueden tornarse activos en la política o para salvar el medio ambiente; además, discuten sobre filosofía y derechos humanos y conocen una gran variedad de personas. Nunca se les acaban las ideas o causas. En cuanto al amor, se respetan, se divierten y disfrutan de la presencia del otro. Pero ninguno tiene afición por pasiones fervorosas. Prefieren la libertad al compromiso. Aunque resulte extraño, a menudo aquellas parejas que no se hacen promesas mutuas permanecen juntas por más tiempo.</item>
        <item>Criaturas independientes e intuitivas, tienen mucho que compartir. Sagitario puede ayudar a Piscis a concretar sus sueños, pero la personalidad crítica y sinceridad del primero pueden herir la naturaleza extremadamente sensible del último. No infringen en la libertad del otro: cada uno necesita algo diferente y respetan los límites en el hogar. Pero si un compañero debe obedecer al otro, éste será Piscis ya que le agrada sacrificarse; sin embargo debido a su constante anhelo por amor infinito, podría sufrir debido a la falta de pasión de Sagitario.</item>
    </string-array>
    <string-array name="compatibility_lookup_table_horoscopo_com_9">
        <item>¿Podría ser que un signo terrenal tan rebelde y práctico fuera alcanzado por el entendimiento? Hablan diferentes idiomas: uno sostenido por sueños, mientras que el otro tiene los pies firmemente en el suelo. Cuando ambos logran reforzar la audacia del Carnero con el espíritu constructivo de la Cabra, pueden lograr grandes cosas. Toma tiempo el domar y conquistar al Capricornio, un proceso que Aries tiende a interrumpir antes de tiempo si no controla su impulsividad. Sin embargo, si el amor de Capricornio llega a madurar, el otro podrá contar con él para siempre.</item>
        <item>Ambos signos de Tierra valientes y ambicioso, Tauro y Capricornio parecen estar hechos el uno para otro. Ambos aprecian el éxito financiero y comparten un amor por la belleza y las bases clásicas y duraderas. La ironía de Capricornio encanta al Toro, mientras que la sensualidad de éste último rescata al Capricornio de su pudor natural. Disfrutan el hablar y la comunicación es excelente entre ellos. Se confían mutuamente y prometen nunca traicionarse el uno al otro. Esta podría ser una pareja perfecta.</item>
        <item>Inicialmente ésta podría ser una mala combinación. El trabajador y ambicioso Capricornio choca con el jovial y despreocupado Géminis. Pero Capricornio da al mercurial Géminis cierta seguridad que le es necesaria, sobre todo económicamente; mientras que Géminis se vuelve un mago al conjurar las preocupaciones de Capricornio. Si el amor existe, la adaptabilidad de Géminis será la herramienta perfecta para mantener al Capricornio cerca. Éste/a sabe que ésta es una pareja que no le abandonará nunca, ¡y eso de verdad cuenta!</item>
        <item>Una unión de talentos que posiblemente producirá armonía. El Cáncer está encantado de cuidar de la casa y los niños, mientras que Capricornio sale al mundo para ganar y mantener a la familia. Cada uno ayuda al otro a cumplir con su ambición en ámbitos que se complementan perfectamente. La personalidad del Saturnino beneficia la intuición de Cáncer, y el hijo de la Luna aprecia la capacidad de Capricornio de lograr seguridad financiera. Se toman el tiempo para amarse, comprenderse y abrasarse mutuamente. Un matrimonio ideal, convencional, feliz y unido de por vida.</item>
        <item>En un principio, parece una combinación difícil. Estos dos signos sociables a menudo se reúnen en fiestas y eventos sociales, pero rara vez cruzan el umbral de la intimidad. La aridez de Capricornio es casi incapaz de acomodar el sentimentalismo efusivo y romanticismo de Leo. Aunque el León disfruta del humor de Capricornio, la independencia y autosuficiencia de éste puede despertar su ira. Por otra parte, el gasto extravagante del León es contrario a las políticas de vida del Saturnino. Si cada uno se traga su orgullo, ésta extraña pareja puede tener éxito.</item>
        <item>Estos signos de Tierra comparten los valores del trabajo duro, el progreso social y seguridad financiera. A pesar de que su amor puede ser un poco árido, son hábiles para subir de escala social en conjunto y se refuerzan mutuamente a través de un gran esfuerzo y con lealtad inquebrantable. Virgo inspira a Capricornio y le desvía de su mundo tan serio; el Capricornio calma al Virgo satisfaciendo sus necesidades materiales y liberando su ingenio. Si existiera la pareja perfecta, ésta seria.</item>
        <item>Ambos valoran una vida familia balanceada, intercalada con acontecimientos sociales en los que el elegante Libra atrae admiración; mientras que el ambicioso Capricornio hace contactos profesionales útiles. Pero es posible que Libra se decepcione con el concepto de amor del Capricornio. La escalera social es llevada a un nivel tan alto por la necesidad laboral del Capricornio de brillar, que las necesidades emocionales de pareja no son vistas como indispensables. Su amor podría marchitarse con tal clima árido. Esta pareja resulta muy desunida con cada uno viviendo en un Universo paralelo, cientos de años luz lejos el uno del otro.</item>
        <item>El Escorpión admira la ambición y la determinación del Capricornio para llegar hasta la cumbre. La realización terrenal de la escalera complementa la intuición acuática del primero. El respeto mutuo y la búsqueda social o mística unen a una pareja animada por el deseo común de seguridad. Su vida sexual es vibrante e intensa. Pero sus peleas por el poder pueden ser igual de apasionadas y cuando pelean, ¡salen chispas! Cada uno de los dos es lo suficientemente necio para comprometerse en lo más mínimo. Si esta pareja evita el conflicto, llegará lejos.</item>
        <item>Comparten valores como la ambición, el éxito, la amistad y el debate intelectual. Sin embargo, el Sagitario es optimista, mientras que Capricornio es pesimista. El último trabaja porque debe de financiar las actividades de viaje, recreativas o de placer y podría pasar su vida entera en la oficina. Pronto, el Capricornio se irrita con la labia de Sagitario, quien interfiere con su concentración. ¡Sagitario simplemente se da cuenta de que está aburrido/a! Puede que estén juntos por algún tiempo, pero a la larga no se entienden entre sí.</item>
        <item>Ambos individuos ambiciosos y trabajadores, van a poner sus carreras profesionales en primer lugar, muy por delante de su romance. Su sentido común facilita la vida diaria y evita discusiones ociosas. Sin embargo, su necesidad compartida de obtener éxito a veces puede tornar su relación un poco aburrida y monótona. En muchos casos, prefieren leer el periódico en la cama en vez de hacer otras cosas más divertidas. Ambos se sienten satisfechos con tener seguridad, éxito social y financiero y con contar con una pareja leal. Su relación es duradera y profunda, pero les proporciona pocas demandas emocionales.</item>
        <item>¿Puede el amor unir a dos signos que parecen ser fundamentalmente opuestos? Sin duda, pero sólo por un breve momento, hasta que cada uno se despierte de su sueño. Con orientación profesional, el Capricornio lo sacrifica todo con tal de llegar a la cumbre. El Imaginativo Acuario piensa solamente en mejorar el futuro del mundo y la humanidad. El primero es pragmático y conservador; mientras que el segundo es idealista y rebelde. Capricornio necesita un compañero fiel y devota y el Acuario nunca está en casa ya que prefiere pasar tiempo con amigos a la felicidad doméstica. ¿Qué más se puede decir?</item>
        <item>La profunda sensibilidad de Piscis se inclina hacia un sólido Capricornio, una persona respetable y tranquilizadora. Pero la total ausencia materialista característica de Piscis irrita a Capricornio, quién sabe que las cosas vale la pena después de haberlas ganado a través del trabajo duro. El debate es difícil debido al profundo realismo de Capricornio. Piscis flota en el orden espiritual, emocional y poético. Sin embargo, a menudo, su flexibilidad le hará posible el someterse a la dirección que provee Capricornio.</item>
    </string-array>
    <string-array name="compatibility_lookup_table_horoscopo_com_10">
        <item>Dos individuos que miran hacia el futuro y se entienden instintivamente entre sí y comparten la misma visión del futuro siempre y cuando la libertad de cada uno es respetada. Acuario es inmune al espíritu dominante del Carnero. Pero el desprendimiento del signo de Aire puede frustrar la necesidad de pasión de Aries. Si un interés común favorece la amistad sobre el amor y el Carnero está satisfecho con una relación desapasionada, mientras que el Acuario se beneficie del contacto ardiente con Aries, la relación que construyan será fresca y saludable y beneficiosa.</item>
        <item>El amor a primera vista es probable, pero ¿puede madurar y transformarse en una aventura amorosa eterna? Acuario tiene ansias de libertad y la mirada puesta en el futuro. El posesivo Tauro obtiene sus placeres de valores inalterables como la tierra, la familia y el pasado. Si el presente los une, es poco probable que avancen juntos por el mismo camino y cada uno se inclinará a mantener su propio carácter. Muy pronto el Toro puede sentirse incomprendido, mientras que Acuario sueña con nuevos horizontes… ¡Pero en el amor todo es posible!</item>
        <item>La capacidad de Acuario para dedicarse en cuerpo y alma a la causa de la justicia atrae el respeto y amor de Géminis, quién se arriesgará para conquistar este singular amor. Una vez que los dos signos de Aire están unidos, se fusionarán en un placer compartido en acción, entusiasmo y rebelión contra convenciones pomposas. Juntos creen que la vida les entrega el derecho a la libertad e independencia. Nada los puede detener o separar. Amigos así como amantes, unirán sus almas para hacer de sus vidas una obra maestra, una gran y emocionante aventura.</item>
        <item>La racionalidad fría de Acuario altera al sentimental hijo de la Luna, quién anhela emociones intensas. Estos dos signos son tan ajenos el uno al otro, que su relación prácticamente desarrolla una reacción alérgica al contacto. Acuario valora la realidad, Cáncer sólo confía en la intuición. Pronto, el malentendido se instala ampliando la brecha en la pareja. En esta lucha, el corazón roto es siempre el del hijo de la Luna. Se necesita precaución para proceder a arriesgarse en ésta relación: las estrellas desaprueban cualquier unión de estos dos signos.</item>
        <item>El individualista Acuario desconcierta al apasionado Leo. El primero se siente fascinado por el futuro y la innovación, en tanto que el último hará todo lo posible para adoptar cualquier tendencia que predomine en la actualidad. Una vez que aceptan sus diferencias, la pareja puede funcionar como un aparato que consta de dos partes. Sin embargo, sus definiciones de amor son radicalmente opuestas: el León necesita raciones generosas de romanticismo y sentimentalismo, mientras que Acuario rara vez admite su lado emocional. Este último puede pensar, actuar y experimentar, pero siempre desde lejos y sin un compromiso sentimental.</item>
        <item>El único césped que estos dos signos pueden compartir es el intelectual. El tradicional y metódico Virgo entra en pánico en la ausencia de familiaridad y rutina; el Acuario se dedica a la derogación de la rutina y a la modernización del mundo. Del mismo modo, en el terreno emocional, Virgo busca certeza, mientras que Acuario anhela lo impredecible. La frialdad de Acuario le molesta el devoto Virgo, quién podría llegar a reprocharle hasta por un defecto interno. El mantener ésta pareja viva será un reto para ambas partes. Sin embargo, en el amor todo es posible.</item>
        <item>Cuando esta pareja funciona, prospera como una amistad o como una pasión, y crece día con día. Ambos individuos son extrovertidos y valoran una vida social y ocupada, así como frecuentes encuentros y debate intelectuales. Libra mira los asuntos pasados y ya tratados con satisfacción, mientras que la mirada de Acuario se fija hacia el futuro. Sin embargo, el Venusino tendrá que ser paciente, porque Acuario es a menudo frío y temeroso al compromiso. Su libertad es demasiado preciada; el mundo exterior parece ofrecer más entretenimiento que la intimidad. ¡Pero vale la pena intentarlo!</item>
        <item>Acuario evade el compromiso emocional, mientras que Escorpio tiene una fe ciega en el mismo y se siente confundido debido a la indiferencia de su pareja. Acuario se define a sí mismo como uno de los espíritus más libres, mientras Escorpio considera que el amor es una posesión en cuerpo y alma. Sin embargo, esta pareja puede formar una relación satisfactoria para ambos, siempre que no se despierten los celos de Plutón. Se respetan y comparten un anhelo por experiencias extraordinarias. Cuando la tensión crece, cada uno puede refugiarse en su propio mundo hasta que ésta se desvanezca. La intuición y destreza ayudan a que ésta pareja sobreviva.</item>
        <item>Dos signos aventureros e intelectuales que comparten numerosas afinidades. El Aire de Acuario aviva el Fuego de Sagitario. Pueden tornarse activos en la política o para salvar el medio ambiente; además, discuten sobre filosofía y derechos humanos y conocen una gran variedad de personas. Nunca se les acaban las ideas o causas. En cuanto al amor, se respetan, se divierten y disfrutan de la presencia del otro. Pero ninguno tiene afición por pasiones fervorosas. Prefieren la libertad al compromiso. Aunque resulte extraño, a menudo aquellas parejas que no se hacen promesas mutuas permanecen juntas por más tiempo.</item>
        <item>¿Puede el amor unir a dos signos que parecen ser fundamentalmente opuestos? Sin duda, pero sólo por un breve momento, hasta que cada uno se despierte de su sueño. Con orientación profesional, el Capricornio lo sacrifica todo con tal de llegar a la cumbre. El Imaginativo Acuario piensa solamente en mejorar el futuro del mundo y la humanidad. El primero es pragmático y conservador; mientras que el segundo es idealista y rebelde. Capricornio necesita un compañero fiel y devota y el Acuario nunca está en casa ya que prefiere pasar tiempo con amigos a la felicidad doméstica. ¿Qué más se puede decir?</item>
        <item>Remontando el vuelo en un avión a propulsión, las parejas Acuario vuelan de cabeza al futuro e improvisan cada día. Su universo de alta tecnología es frío y dinámico. La tolerancia mutua y el amor por la libertad les evita conflictos. Defienden causas con una imparcialidad que nunca dejan atrás; se comprometen con la humanidad y asisten a juntas y reuniones políticas. Amigos más que amantes, no le atribuyen gran importancia al sexo y ven muchas otras maneras de demostrar cariño. La armonía rige todas sus muchas y variadas actividades. Un equipo ganador.</item>
        <item>A ambos signos les atraen las artes, filosofía y cultura, por lo tanto comparten numerosos ideales. Pero Piscis considera que Acuario carece de emoción porque define el amor como una experiencia intensa. Pronto el pez se puede marchar en busca de una carnada emocional en otra parte. Sin embargo, si el Acuario logra mostrar un poco de simpatía y ternura, la pareja puede alcanzar grandes logros imaginativos e intelectuales. Es un asunto de equilibrio y disponibilidad. Piscis exige poco tiempo, lo que es perfecto para el ocupado Acuario. Pero si a Piscis se le niega cariño, lo buscará en otra parte.</item>
    </string-array>
    <string-array name="compatibility_lookup_table_horoscopo_com_11">
        <item>Piscis tiene un espíritu efímero y casi solitario que puede provocar las tendencias autoritarias de Aries; ambos signos no se llevan muy bien. Piscis se somete fácilmente a la dominación, ya que está inundado de un mundo interior donde la realidad tiene poco efecto y la vitalidad de Aries ofrece la seguridad necesaria. La pareja funcionará si el Carnero rodea a Piscis con cariño constante. De lo contrario, el pescado buscará en otros lugares, sin ni siquiera darse vuelta para un último adiós.</item>
        <item>¡Se llevan a la perfección! El poético y sensible Pescado busca la manera de hacer al Toro feliz, a cambio de la ternura y seguridad que necesita. Disfrutan el salir juntos, así como la intimidad en el hogar. Su amor físico tiene química y es espiritual e intenso. El lado práctico del Toro ayuda a Piscis a lograr los proyectos burbujeando en su imaginación; una cualidad que el Tauro necesita para acelerar su monótona vida. La perspectiva de amor es prometedora.</item>
        <item>Piscis nada en aguas profundas, mientras que Géminis habita en los aires. El primero es un ser contemplativo y solitario, mientras que el segundo disfruta las discusiones. Piscis busca un amor absoluto e intensidad emocional. Si Géminis puede dilatar su imaginación para conseguir el compromiso emocional que le parece ajeno a él o ella, la pareja puede experimentar una notable unión espiritual. Comparten el gusto por la libertad, el pez explora su imaginario mundo y Géminis anhela una oportunidad para demostrar carisma en el mundo externo. Juntos, pueden embarcarse en un largo viaje o despedirse antes de separarse.</item>
        <item>Cuando estos dos signos de Agua circulan juntos, pronto la Luna pasa por la órbita de Neptuno. Cáncer y Piscis intuitivamente se comprenden y enfrentan la sensibilidad del otro con respeto, cuidado y delicadeza. Probablemente sus personalidades se fusionen. En cuanto al amor físico, entregan sus almas para el deleite mutuo. Renuentes a las pugnas por el poder, silenciosamente respetan la soledad del otro y casi no necesitan levantar la voz. El pragmático Cáncer puede sacudirle la monotonía al soñador Piscis en cuanto a sus tareas de la vida cotidiana. Si este último está dispuesto a echar raíces, les espera una total armonía.</item>
        <item>Ambos se sienten emocionados por un amor incondicional y su jardín sexual secreto dará frutos deliciosos. Sin embargo, Piscis, desapegado a las cosas materiales, puede darle poca importancia a los regalos del León. Su estilo de vida suntuoso y carácter autoritario puede hacer que surja resistencia. Piscis no se rendirá; al contrario, se retirará a su mundo interior, indiferente al estrepitoso oleaje de la superficie. Leo, abandonado, puede sentirse profundamente herido. Sin embargo, si Piscis se queda al lado del Leo, puede ser señal de que éste último perciba una satisfacción emocional verdadera, y viceversa.</item>
        <item>La imaginación poética de Piscis provee el alivio necesario al sentido común del Virgo; ampliando sus horizontes que de otro modo serían monótonos. Estos dos individuos comparten una apertura de mente que podría fomentar el descubrimiento, y podrían encontrar la manera de ser felices. El Piscis puede sentir los deseos de Virgo intuitivamente, lo que es ideal para su vida sexual. Si el Virgo respeta las misteriosas profundidades internas del pescado recibirá grandes recompensas de Piscis. Un sentido específico hacia el amor es un regalo que ambos poseen.</item>
        <item>Un placer compartido en la cultura, el arte y la literatura le da a este dúo Aire / Agua una atracción mutua definida. Pero la brecha entre ellos puede pronto llegar a crecer y dificultar la comprensión. Ambos deben de estar alerta a este hecho. Un Piscis necesita dosis regulares de soledad, mientras que Libra no puede prosperar sin la admiración de los demás. Si cada uno respeta estas básicas diferencias, Libra puede traerle a Piscis un pragmatismo ajeno a su mundo abstracto. A cambio, Piscis proporciona su rica imaginación - siempre y cuando su pareja no la indague con demasiada insistencia.</item>
        <item>Sensibles e instintivos, Escorpio y Piscis poseen una afinidad recíproca que rara vez se encuentra en el Zodíaco. Pueden dedicarse el uno al otro en cuerpo y alma. Su amor todo lo lleva a cabo, es erótico y a menudo único. Una mirada dice más que mil palabras. La intuición sustituye a la razón. Su mágica unión es inmune a todo, excepto a los celos de Escorpión. Si aparecen, Piscis puede retirarse en la primera ola, ya que aborrece las confrontaciones emocionales y tal sentimiento es más fuerte que su apasionado amor por Escorpión.</item>
        <item>Criaturas independientes e intuitivas, tienen mucho que compartir. Sagitario puede ayudar a Piscis a concretar sus sueños, pero la personalidad crítica y sinceridad del primero pueden herir la naturaleza extremadamente sensible del último. No infringen en la libertad del otro: cada uno necesita algo diferente y respetan los límites en el hogar. Pero si un compañero debe obedecer al otro, éste será Piscis ya que le agrada sacrificarse; sin embargo debido a su constante anhelo por amor infinito, podría sufrir debido a la falta de pasión de Sagitario.</item>
        <item>La profunda sensibilidad de Piscis se inclina hacia un sólido Capricornio, una persona respetable y tranquilizadora. Pero la total ausencia materialista característica de Piscis irrita a Capricornio, quién sabe que las cosas vale la pena después de haberlas ganado a través del trabajo duro. El debate es difícil debido al profundo realismo de Capricornio. Piscis flota en el orden espiritual, emocional y poético. Sin embargo, a menudo, su flexibilidad le hará posible el someterse a la dirección que provee Capricornio.</item>
        <item>A ambos signos les atraen las artes, filosofía y cultura, por lo tanto comparten numerosos ideales. Pero Piscis considera que Acuario carece de emoción porque define el amor como una experiencia intensa. Pronto el pez se puede marchar en busca de una carnada emocional en otra parte. Sin embargo, si el Acuario logra mostrar un poco de simpatía y ternura, la pareja puede alcanzar grandes logros imaginativos e intelectuales. Es un asunto de equilibrio y disponibilidad. Piscis exige poco tiempo, lo que es perfecto para el ocupado Acuario. Pero si a Piscis se le niega cariño, lo buscará en otra parte.</item>
        <item>Un océano de sentimientos y espíritu sin límites albergan los intercambios emocionales y físicos de dos individuos Piscis. Cada uno se refleja en la personalidad del otro, se atraen, fusionan profundamente y se comprenden mediante la intuición. Cada cual percibe los sentimientos del otro sin interferir. Respetan las reglas de su personalidad. Su vida diaria puede ser en cierta forma caprichosa e irreal, pero si son artistas se desarrollarán en un mundo de emoción, ternura y filantropía. Su sexualidad puede ser grandiosa, ya que cada cual busca complacer al otro. Les espera una devoción intensa.</item>
    </string-array>

</resources>